有冇人解釋到俾我聽，點分男朋友同朋友？

異性朋友都可以sex
樓主唔好害人啦

邊個rich咪邊個男友

睇完第一句
分手啦

你會緊張男友同其他異性嘅互動 而唔會緊張朋友同其他異性嘅互動

同一個人相處舒服，靠近佢會心動，冇咗佢會胡思亂想，耐咗會掛住佢，咁就係愛。有最大嘅愛就係男朋友。

傻傻分不清

Damn 全部friend都rich過男友

帶套 朋友
唔帶套 男朋友

因為做得朋友就唔討厭呢個人
唔係唔親密得係唔會做姐

咁你個世界又真係無咩分別既，但一般人有囉

但朋友有更好朋友都一樣係呷醋
如果呢個前提只係佔有慾呢？

就係想學下做正常人

雖然都會呷醋但感覺唔同 如果係男朋友就會更加著重 上心同埋會不停諗對方會唔會出軌 而朋友就唔會咁

收返朋友錢咪分到
還掂你都係雞嚟
吖唔係 係仲Cheap過雞

情感上係冇分別架喎
理性上感到係被社會固有價值觀困住

你咁好條件 , 收兵好過嫁人

你都係想我咁講啫

情感需要朋友先俾到
除咗生理需要諗唔到仲可以點分辨到

各下係群交嘅表表者，come兄弟姊妹滿天下。陰莖陰莖。

唔洗

好好地做你既臭雞就得

好噁心
好似野生動物咁

我成日都扑個有仔嘅女仔frd
愛就冇但大家都正同好lust咁囉

屌咪係，好似同啲野狗咁周圍交配有咩分別

你呢啲垃圾野狗幾時死